「集思廣益」番工比第二個部門串，點屌番佢

如題

你聽日唔使返工

又點撚樣呀

同佢講
我po咗你上連登喇
你死得喇你

有用？

都唔知你俾人串咗乜
點憑空幫你

比人話我太大聲

識玩梗係搵位冼佢啦
口舌之爭有乜用